團體調查指基層失業率近3成 促設失業援助金

有團體調查發現，受訪基層市民在今年一月至七月的平均失業率，高達近3成，較政府早前的公佈的整體失業率高幾倍。

團體要求政府盡快設立失業援助金，容許每位市民最多可以領取6個月津貼，直接幫助失業人士。